尤其明知獅子座最愛是....?

圍爐取暖

其實獅子唔係真係咁強勢，好多時都係逞強，衰要面

有時只係為左啖氣 其實自己知係好小事

知唔知獅子座唔會隨便對人好 對你好都係因為鍾意你

喂 你係咪on9

真係咩，點解我女朋友唔鐘意我又要對我好

其實佢好鐘意你, 係你PK賤格FEEL唔到

係 我成日面子>>>>一切 一係好執著，一係就扮到好唔再乎

好似好有道理，其他星座都會咁

係因為我地獅子座都係傲嬌派, 支持愛是不保留

獅子好多毛

呢個真，對住鍾意/在意嘅人真係會真心盡力對佢好，其他嘅真係使使但但就算

我無野呀

其實在意一個人就會想盡力對佢好，唔鍾意可能因為相處上磨合唔到。 但佢一定係在乎、緊張你所以先肯對你好

獅子仔

好似我未做到，佢想對我好既地步。。。。

弱智星座撚

屌 係唔係獅子黎架
獅子出名中央暖氣囉
對任何人都好好

個女仔係獅子座，我係金牛座

佢真係對任何人都好好，
好到我覺得佢只係盡緊女朋友既責任。

明明獅子座出名對任何人都好....

上面班偽星座撚講埋d係人都啱用既百搭句子
我同你講 獅子呢最出名就係對個個都好
就算唔緊張唔在乎都會對人好
因為對完人好人地感激個個眼神實在太爽喇
其次獅子永遠鐘意自己多過伴侶
啫係愛你一萬年 但愛自己一萬零一年

不過對鍾意既人真係冇底線

咪臭係
同埋獅子最憎圍爐
有咩事自己食

自己>鐘意既人>>>>>>>>平民百姓

星座撚

睇返樓上話咩淨係會對鍾意嘅人好真係on99

樓主on99

係呀，但佢話佢對之前啲男朋友同我唔同。

中你老母咩
個撚個都係咁架啦

話佢厄9你又唔算厄9你
9成9佢已經忘記左上一個既感覺

知唔知正常人唔會隨便對人好 對你好都係因為鍾意你

可能我係自私撚 對住唔在意嘅我真係睬佢都有味 但真係鍾意著緊嘅係真係會95%真心對佢好。咁個5%點都係留比自己嘅底線 始終人終係自私

獅子座最愛是做愛

咁你就唔好撻獅子個朵出黎啦
叫春咪叫春囉
影衰曬獅子既巴絲

hurt過個獅子仔對唔住呀我認錯喇獅子仔對鍾意嘅人好真誠

俾獅子仔追過
好真誠、無限付出、好快表白 ，基本上你會覺得佢嘅生活係圍著你轉
但控制欲強到未一齊已經搞到你冇私人空間咁滯 一冇安全感就唔係喊就鬧

雖然好內疚但最後都係頂唔順 你地都係搵返雙魚個type啦

我都唔知點，我有啲唔捨得。
但咁樣又好似怪怪地。

我雙魚俾獅仔追過

我雙魚俾獅仔追過相反我鬧返佢唔好將佢自己個套諗法強加落我到然後佢會好努力遷就返我不過最後係我衰女hurt得佢都幾深佢放棄咗我

認真問

(1)獅子仔係咪好犯賤
你愈虐待佢愈鍾意你?
愈緊張佢就愈唔想理你?

(2)鍾意咗個獅子仔
覺得佢都鍾意我不過死都唔表露
睇過攻略話要俾佢知道你都鍾意佢
等佢有100%信心就會表白
問題係點樣先會俾佢知道我都鍾意佢?

1.）本身鍾意就鍾意，唔會因為你做咩而改變，唔鍾意你就哂氣。如果對你有好感，你表示軟弱一面，會吸引到佢接近打救你，但唔一定追你

2.）因為自帶傲嬌光環，唔衰得，真係要好明顯有signal先會表白。btw你在群眾中特別對佢好，佢會好受樂，可就此建立表白既信心

Target 係獅子女
係咪即係佢對你唔係特別好基本上收得皮

唔係

我女朋友對我唔好

唔係特別好，又唔差。

唔會成日搵我 但有時會主動sd相
應左佢又一句起兩句止 成日已讀不回
唔介意兩個人出去
完全唔知佢想點 應該只係朋友吧

佢唔鐘意你